中共如何滲透其他政府/組織?

和理非巴絲請幫手研究呢份野
呢份野人地做左好耐,講大陸政府點滲透.要抗爭落去冇理由唔睇
新區議員更加要睇,識英文有學歷既巴絲麻煩幫下大家解讀

"紐西蘭著名中國問題專家布萊迪針對最近紐西蘭社會對於中共滲透問題的強烈關注在推特上發文說：“對於像紐西蘭這樣的開放社會，很難抵禦外國的政治干預。重新再看我在2017年發表的文章，反思我們所面臨的挑戰；同時我也在思考，自從我寫這篇文章以來我們已經走到了哪一步。”（布萊迪教授提供）"

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

Lm

推

甴近平

Tui